python selenium定位問題

又有問題想請教下各位大佬
之前用selenium去定位時都係用Xpath
但如果個網係9:29個時有個位係一個純文字
而到左9:30時個位會更新為button
咁我想係9:29個時個程式係咁F5
到左9:30當個個位係button時就會Click個button
唔知點去定位好

唔識 走啦

原本錯左台